已經知道我曼嘅內鬼係邊幾個

1.羅美路
2.菲爾鐘斯
3.普巴
4.LKK
5.拉舒福特
6.馬迪爾

以上球員冬季轉會就會消失，各位曼迷可以放心

lkk 一唔踢曼返國家就踢到曉飛咁

一定係佢

7. 華西
8. 大米
9. 白Lin
10. 拜利
11. 炒車王
12. 廢Lin
13. 山狗

平價放 我皇要曬

叛徒

快d清，延續我曼大清洗既傳統

lkk 踢國家隊曉飛 你認真?

留返山神一個打晒中前場？

1. 摩連奴

Kagawa?

唔係核心球員點做內鬼呀？

全能到仆街, 驚西

係,個波會飛
唔會入波